// EVENT 4861
Name "幽霊娘1"

PictureDisplay(5,"80_ghost2_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("ghost2_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("私と楽しみたいの……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("それじゃあ、精気を吸い取ってあげるわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("ぼたんは、僕にふわふわと近付いてくる。")
ShowMessage("そして、股間に顔を寄せ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ちょ、ちょっと待って……")
ShowMessage("精気を吸い取るって……")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x10,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x76,0x6f,0x69,0x63,0x65,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_ghost2_hb1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("ぼたんが、ぱっくりと大きく口を開ける。")
ShowMessage("次の瞬間、先端部が温かい感触に包まれてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅっ……")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("男の最も弱いところから、精気を吸うのよ……")
ShowMessage("んっ……じゅっ、じゅる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("敏感な亀頭部に、ぬめぬめと唇が擦れる。")
ShowMessage("まるで、先端をじっくりと清めているかのようだ。")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,10)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("んっ……じゅぶ、じゅるる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("亀頭が口内粘膜にぬるぬると擦れる感触。")
ShowMessage("その心地よさは、僕の腰を震わせる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("おまけに、ぼたんの口内でペニスがじんわり甘く痺れるような心地だ。")
ShowMessage("肌が接触している事により、精気がじっくりと吸われている――")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめ……あぁぁっ！")
PictureDisplay(5,"ev_ghost2_hb2",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,15)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("もっと気持ちよくしてあげるわ……")
ShowMessage("じゅぶじゅぶ……じゅる、じゅるるるっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("ぼたんの口内に、たっぷりと唾液が溢れていく。")
ShowMessage("咥え込まれている亀頭に、甘いヌルヌル感がまとわりついてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("そのまま、じゅるじゅるとペニスを吸いたてられ――")
ShowMessage("穏やかながらねちっこい口淫に、僕は腰を震わせていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅ……こんなぁ、やめてよぉ……")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,19)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("れるれる、じゅるるっ……")
ShowMessage("気持ちいいくせに……このまま吸われたいんでしょ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("い、いやだ……あぁぁぁっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("幽霊から直に精気を吸われれば、衰弱死もありえる。")
ShowMessage("そんな状況にもかかわらず、本気で抗う事ができない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("ぼたんの口淫はあまりにも気持ちよく、振り払う事ができないのだ。")
ShowMessage("この魅惑的な口で、ずっと自分のモノをしゃぶられていたい――")
PictureDisplay(5,"ev_ghost2_hb3",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,23)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("んぶっ……じゅるり……じゅるじゅる、じゅるっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅっ……あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("ますます甘く、情熱的になっていくぼたんの口技。")
ShowMessage("肉棒をねっとりとしゃぶられ、僕は情けない呻き声を漏らしていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("大量の唾液で、肉棒はドロドロになっている。")
ShowMessage("まるで、口内で唾液に溺れているかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("そのまま亀頭をじゅるじゅると吸い嫐られ――")
ShowMessage("口内では舌が妖しくうねり、じっくり舐め回され――")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,28)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("んんっ……れるれる、じゅるるっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("力が抜けていくような、独特の快感。")
ShowMessage("腰がとろけ、うっとりとした気分に浸ってしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("いつしか僕は、いっさいの抵抗をしなくなり――")
ShowMessage("そして、ぼたんにしゃぶってもらう悦びに浸りきっていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,33)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("うふふっ、すっかり夢心地ね……")
ShowMessage("私のおしゃぶり、気に入ってもらえたかしら……？")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,34)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("それじゃあ、一気にとどめを刺してあげる……")
ShowMessage("私の口に、濃厚な精をたっぷり出しなさい……")
PictureDisplay(5,"ev_ghost2_hb4",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,35)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("んっ……じゅるるるるる～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("ぼたんは、不意にペニスを口内深くに咥え込んだ。")
ShowMessage("その直後、凄まじいバキューム感にさらされる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("まるで、魂まで吸い尽くされそうな吸引感。")
ShowMessage("腰がガクガクと震え、体の力が抜け――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_ghost2_hb5",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("あえなく、ぼたんの口内に精液を撒き散らしていた。")
ShowMessage("射精中もじゅるじゅると吸われ、甘い放出感を与えられる。")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,40)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("んっ……いっぱい出したわね……")
ShowMessage("ごく、ごくん……")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("精液を飲んでもらい、僕は甘い恍惚感に浸る。")
ShowMessage("しかし、その安らぎの中で不意に危機感が湧いた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("体に甘いしびれが広がり、体に全く力が入らない。")
ShowMessage("恍惚と脱力が、すっかり全身を支配している――")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……ち、力が……")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,45)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("幽霊との交わりなのだから……そうなって当然よね。")
ShowMessage("だって、精気を奪っているんだもの……")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("精気って、そんな……")
ShowMessage("それじゃあ、このまま……")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,47)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("怖がらなくても、大丈夫。")
ShowMessage("死ぬまで吸い取ったりはしないわ……")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,48)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("でも、もう一度くらいは大丈夫よね……")
ShowMessage("極上の精、たっぷりと吸わせて……")
PictureDisplay(5,"ev_ghost2_hb6",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,49)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("んっ……じゅるるるる～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひぃぃぃぃ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("ぼたんは再び股間に顔を埋め、狂おしくバキュームしてくる。")
ShowMessage("激しい快楽刺激に僕は体を反らし、情けない悲鳴を上げた。")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,52)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("じゅぶ、じゅる……じゅるるるるっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("ぎゅぅっと密着してくる口内粘膜。")
ShowMessage("口の中を締め付けながら、じゅるじゅると吸い嫐られる。")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,54)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("ねろ、ねろ……じゅるるるり……")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("さらに口内で舌が蠢き、亀頭をねろねろ舐め回してきた。")
ShowMessage("先端部に這い回るぬめった感触に、僕は身を反らして悶える。")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("それと同時に、ペニス全体がじゅるじゅると吸いたてられ――")
ShowMessage("あえなく僕は、狂おしいバキューム刺激に身を委ねてしまった。")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,57)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("じゅる、じゅるるるる～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁ……あ、あぁぁぁぁ～～！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_ghost2_hb7",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("ぼたんの口内で、びくびくとペニスが脈動する。")
ShowMessage("吸われるがままに、精液と精気を捧げてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("その代償に与えられたのは、とろけそうな放出感。")
ShowMessage("そして、魂まで奪い去られるような脱力感――")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,62)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("極上の精、もっと味わいたいけれど……")
ShowMessage("これ以上吸ったら、死んじゃうわよね……")
PictureDisplay(5,"80_ghost2_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,63)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("……それじゃあ、逃がしてあげるわ。")
ShowMessage("しばらくは足腰が立たないでしょうけど……")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("言われた通り、体はすっかり脱力して動かない。")
ShowMessage("足はもちろん、指一本さえ動かす事が出来そうにない――")
ShowMessageFace("ghost2_fc1",1,0,2,66)
ShowMessage("【ぼたん】")
ShowMessage("また吸ってほしくなったら、会いに来て……")
ShowMessage("いくらでも吸い取ってあげるから……")
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,0,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("そう言い残して、ぼたんは姿を消す。")
ShowMessage("僕は放心したまま、その場で腰を抜かしていた――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("......")
RunCommonEvent(3998)
0()
